其實個巴士司機都係受害者

佢咁都死唔去
餘生內心都唔好過
活受罪

佢上到A1應該開心死喎
乜撚嘢受害者

為民除害

其實佢都好好技術 個灣掟到死咁多人